尖沙咀看更昏迷送院不治

猝死看更送院時已陷入昏迷。（郭錦良攝）
尖沙咀加拿芬道49號一名大廈看更，下午1時22分，被發現昏迷大廈內，救護員接報到場，為他急救送院，惜告不治，警方正調查他猝死原因。

平時跳樓新聞就講埋個看更幾歲
到今次看更出事反而冇講